冷氣軍師寓言班狗唔會攻入任何一間大學

攻大學係掦攻，發洩，唔會打入去

目標係吹大家十八區開花，再做唔同衰野入我地數，越引起民憤，起有機會區選，甚至整個局面翻盤

呢兩日揾人出黎撩交打，又搞供電，黎緊應該會有更多花樣

歡迎討論，甚至提供對策

留返喺被竇度念力抗爭。